用電子產品用到隻眼就黎盲

但又停唔到

快啦

乜撚野

我都係，日日望住部洗衣機洗衫，隻眼跟住佢轉，就快唔得了

屌你老母

你個人坐入去跟住部機一齊轉就唔會眼花

唔係屌我咪得

屌你

唔大力咪得

屌少d 閪

羨慕？

yessss

比你屌我囉

大東瓜 鳩毛開叉

肥膏

......唔采你了

加加大碼

肥b

希望你係絲打🥺

你估下

男人 fact checked and gay

Me sis and lessssssssss

I am c da too

I love u

sis and lesssssss = boy

Ok 嫁比你

點解冇人討論

I am a good boy ~~~~

因為你開開on9 post

hand hand 🖐

Not your dog arrrr sis

最鍾意摸狗仔個頭

明明係正經討論

狗你老母

好duck2架喎

入嚟淨係睇你屌阿媽 東瓜東瓜

返工對住電腦
食飯搭車對住電話
返到屋企就對住ps4

應該好快盲

我都係，沉迷到專心唔到做任何野

好爛口

我都係
行街就玩手機

係唔係病黎 想搵人唔比我玩手機

Me mk妹來

牛丸？

爆丸shot 爆開

記得個女主角叫流奶

流奶有乜撚嘢關係～～～ 登登等等登登登

我批我批你個波啊

【終極突發】抗爭裝備大整合！！！

求推post